請教下做DHL, Fedex field sales點睇?

公司比左Offer 我, 人工唔低,有14個月糧同埋Study Allowance, 但感覺係湊客同冇咩Commission
想問下有無人做過，難唔難做？兩間邊間好的？前景如何?

使唔使要你搵新客先

唔洗, 比個Area 你湊就OK!

有FD做過QUIT左

佢話D系統好撚難用

Quit 係因為個System 難?

除左呢樣呢? 工作性質上如何?

人工幾多？
利申：物流sale

聽佢講d training幾多，流失率唔係好高，上司都幾肯睇d細既

聽講福利幾好架啵，有得飛外國上training

人工幾錢？請唔請fresh grad ?

有冇問你個friend overall income 高唔高？

Around 19K
14 月糧

買定牙膏牙刷睡袋

好似係, 同埋都OK同事內部轉dept 去學野

Ching, fedex好Chur ga?
佢話比個Area 你湊, 唔洗點揾新客Bor

UPS/ DHL 都係咁?

聽我個frd講fedex好做好多

因為我未做過呢兩間但係有交手
只能夠講搵到錢但係冇命洗
要有能人所不能嘅精力同精神
如果有心入坑 呢兩間都會學到好多野
不過係俾人屌住咁學

兩間一樣
冇前途

可唔可以講多小小點冇前途法?

2間加人工都好慢
你要加得多就要搵位升
但呢行得OPS先升得快
你做SALE撈得掂去其實行業SELL仲好